港足放假留力爭首名

2018年08月19日

港足放假留力爭首名

■港隊前鋒鄭展龍（右）傷癒，有機會明日戰印尼時復出。資料圖片

【足球】

【本報訊】香港亞運足球代表隊上周五在雅加達亞運男足A組分組賽逼和巴勒斯坦後，昨日休息讓球員恢復，教練郭嘉諾認為球隊有很大機會取得出線席位，但明日對印尼仍會嘗試爭小組首名資格。

港隊上周五力戰下憑超齡兵林嘉緯下半場建功，以1:1賽和巴勒斯坦，取得重要一分，教練郭嘉諾考慮到球員連拼中華台北及巴勒斯坦後，決定讓球員放假一天，郭sir說：「由於港足不用出席今屆亞運的開幕禮，球員可在酒店內休息及放鬆，但上仗受傷的列斯奧下午到醫院檢查，暫未有傷勢報告，下仗對印尼需要休戰，另外，門將陳嘉豪及右翼林衍廷都有傷，至於鄭展龍已傷癒，可在周一對印尼候命。」

對於出線形勢，郭sir指按其計算，港隊有七分在手應最少有第三名資格，但未可說是百分百肯定，他說：「球隊完成三場賽事，會嘗試爭首名，但要小心部署，因為劉學銘及徐宏傑有黃牌，列斯奧又受傷，故傷癒的勞烈斯下仗或要正選。」

記者：曾雁平

上一則
上一則
男亞足大勢：中國輪換捧阿聯酋「主勝」

下一則
下一則
傑志賽和武里南聯

亞運手記：人少要爭氣

男亞足大勢：中國輪換捧阿聯酋「主勝」

亞運戰火燃起港泳將接力搶頭牌